IT狗唔係垃圾

畢業後第一份工，
成日有機會接觸到IT野
我唔識啲野 佢㩒幾下就搞掂
發覺識電腦野嘅男人好吸引
有冇人認同？

會失業

怪怪的人

遲早有人欣賞嘅

點會呀 咁多it白癡

會窮

唔係垃圾但係狗

但好多做耐左既 programmer 都有少少怪怪地, 可能平時太少講野

我而家識個啲 暫時都好幽默喎

咁你因為你識個啲係 support, 唔係 programmer

兩樣野黎 programmer邊有咁易比你見

咁啲programmer去哂邊？

IT好兩極
勁果批咪神
但大部分都係狗

狗都有人鐘意嘅

啲programmer通常都唔識整電腦
講野又怪怪地, 講埋啲冇人聽得明嘅野

利申: 做緊programmer

有時候聽啲IT狗之間嘅對話
真係唔明佢哋講咩

呢個真

manager, sa, ba,
接電話幫user remote sup

呢幾類比較好d
programmer十個有廿個都係怪怪地

香港地揾到就唔係垃圾

現實是残酷的

大公司興outsource俾大陸/印度

人工平, 啲人又勁, 好過請香港IT狗

請愛上我吧，我雖然唔係it 本科，但一直做緊programmer

樓主IT狗扮女人

不了
會窮

但都係女仔就it都係做programmer多
好少見做infra有女仔做

佢哋講到啲programmer 好怪

有咩好扮

遇到1001個正常programmer真係唔好放過

因為p仔會好似keroro咁會共鳴 當有多過一個p仔出現 佢地就會自動撻term黎料

Kero kero kero keroooooooooo

programmer點為之正常

it男

冇人鍾意IT狗
利申我係IT狗

正常, 你都唔會聽得明街邊的狗講乜啦

狗做 成日搬搬枱枱 捐檯底插lan 線

點先算programmer

得閒用下cmd算唔算

識上網都算

邊個話It狗一定識電腦

講開又講
新入行識人係咪易啲
因為好似無乜架子

有時候IT狗都未必聽得明另一隻講咩語言

無咩是非 算係既

做過 d公司 team入面全部都好 nice、冇咩扮工室政治
不過全部都係仔同中年 uncle
冇女

import
include

而家行agile 都變返local development 了

好man喎

收皮啦It狗